宮崎完熟芒果食評

琴日去Sogo 買咗個宮崎芒果
一切開 個芒果啲汁已經標出黎
一食落去 又香又甜 充滿住愛文芒果嘅香氣 一試難忘
令人忍唔住一啖接一啖咁食 停唔到口

價錢：$199
評分： 11/10

總結：日本嘢永不令人失望

好貴喎

Royal級

印度有咩生果好食

sogo 失竊

$200都幾貴下

btw 今次衰邊範?

有錢仔係唔同啲

我最貴都係食柬埔寨一蚊美金隻

平時$399-699 今次$199已經係大特價

你一個月洗幾錢食野

阿芳素芒果 陣香味

royal 級?

$200 俾得心甘情願
冇做任何犯法行為

咁可以食阿芳素芒果 ～$20-30粒

1美金 = 7.8港幣

30蚊我會走去食個飯窮

至少5k

冇訂 買唔到

ROYAL級

南亞仔咁有米架咩

老笠一次食兩隻芒果就冇左

咁菲律賓芒果都好食嘅 如果要平嘅話

唔係 我買唔到

5k已經係我半個月糧

零用10k 私補1k

旺角鴉蘭街近荔枝角道一間找換店，凌晨1時許，找換店一名姓郭57歲女職員下班，在門口落閘關舖期間，遭3名戴有口罩南亞裔男子從後襲擊行劫，身上一個手袋被搶走，內有兩部手機及200元現金，賊人得手後逃去無蹤，女職員糾纏期間膝蓋受傷，由救護員送院敷治，警方正展開追查。

南亞賊劫找換店女職員 閃電搶手袋

成家人出動都係搶得雞碎咁少錢那來錢買貴價芒除非偷

冇老笠

補咩科

平時好無聊？10k都補習

冇偷冇搶

平成倍

幅射

呢個係大size 所以貴啲
不過始終物離鄕貴

邊食得起

邊到買到

補數學
平時除左溫書打機食好野之外 真係冇咩嘢做

日本本土賣梗係平啦

早幾日係宮崎食左
1500YEN 糖度12, 唔係話真係好好食, 唔值1500
不過佢話糖度15先叫太陽之子 先係最好食, 不過賣成5000YEN食唔起

幫我買個放喺common

九洲同東北 一個頭一個尾
Ching geog U?

間中一次 冇咩所謂啦

重慶 或者 citysuper

本土都貴架...
反而佢有隻日向桔 果面賣300YEN,
一田賣100蚊

成家都做賊咪有米

我呢個應該係1500yen級 不過大隻啲咁

想畀人偷

係香港犯左幾耐法先儲到錢買

SOGO級

執警撚呢 有南亞仔偷野

咁少人又點會有人偷呢

冇犯法

可惜唔係royal級

冇偷嘢 點解冇人信我

又老笠左幾多香港人自首啦

Ching 唔好睇少人性嘅醜惡

Ching 玩咁偏

幫我補

不了 就嚟考final sor巴打

收啦共匪 我全家族都係正當人家

日向桔 唔識欣賞 買嚟食過 好酸

食完大茶飯就有得食大茶飯

你一定姦殺左好多無辜少女先買到

冇食大茶飯

巴打有妄想症

點解無人問邊到買到

係咪ROYAL級

咪SOGO囉

唔係

連登連食貴生果都要俾人負皮，
好似要佢夾份俾錢咁

半日人工

負皮已經係我啲po嘅icon

每次入黎目的都唔係睇食評 係睇樓主eq

Thx 巴打

CITYSUPER賣成399 唔捨得食，食過一次實係好好食

有無sogo職員發現唔見左D芒果

Sogo賣$199 做緊特價

rich

聽日衝去買

中產家庭only la

唔係 我都想係

支持南亞仔出食評

社團老闆

南亞賤種死全族

大驚小怪

肥毒都啱

Sor 囉 本人鄉下仔

樓主一個月平均洗幾多錢？

5k食 1.5k交通 1k課金 0.5k交際 4k蓄起

今次搶左幾多個人手袋

從來冇搶過嘢

冇偷嘢

開始對你改觀唔盲反了

係!!
我食過都係酸, 但係條女話好甜

巴基斯坦d芒果都好食喎

你擺低個芒果喺個common度就冇事㗎喇， 有cctv呀嘛，印度佬唔會咁偷嘅

我都係覺得酸 但阿媽話幾甜

不過我自己覺得都係印度高質啲

你相信科技大學啲科技

個cctv考清㗎

其實你老豆做咩 點解咁有米

Ching 自己買啦 唔好咁懶啦

Aerospace engineer

開心share

已經po咗上連登開心share la

咁你grad左諗住做咩

過日本讀master

屌啲南亞咁撚識嘆嘅

日本好似嚴禁南亞狗入境除非偷渡

thx 巴打

你有冇去過日本7-11

生果都偷 屌你老母

做完世界唔撚洗回氣啊

冇偷

冇做世界

200蚊個就太貴 200兩個就可以諗諗

台灣芒果就買到

on9左得一間sogo

個芒果好撚慘

點解

樓主做乜有祖家芒果唔食食日本貨

其實日本同阿芳素各買咗一個 不過印度個個冇影到出嚟

外觀同台灣隻愛民芒果好似

食落分別大唔大？會唔會一食就分得出？

分眀都明顯 香味甜味濃烈好多 加埋佢混咗澳洲芒果 所以個陣香味都會有少少唔同 帶啲啲好似百合花嘅香 一食就知

突然間覺得每日食滾水麥皮撈西芹嘅人生有乜作為

有啲佩服樓主開親po都比人問去邊打劫都仲可以keep住咁正面回應同開新 po

巴打祝你早日苦盡甘來

Thx巴打
其實咪當佢地講下笑 而事實大部分巴絲都係

食緊屎又要開工又要交功課想游下水都冇時間

俾南亞賊佬食落肚